用緊ncase 既諗住換邊張

同問
想換3080但驚hold唔住

驚唔夠位多啲

公板一定夠 非工3風扇3槽應該要拆前IO先放得落

Dan case係咪冇張放得落

3070應該ok既 3080 公板出風畀火牛頂住 要望有兩槽三風扇既3080出

3090就唔好諗了

認真咩？ 3090 都夠咩

裝到都熱到hihi
除非上水

nr200 或成最大贏家

3080 FE先2 slot 28.5cm
點會放唔落
非公大卡另計啦
3090都唔好諗啦

用緊2080ti 覺得3080 唔係咁吸引
如果用3090 唔知轉水冷定係轉箱好

3700x ＋2070s 諗緊上唔上3080好
用緊2k144 21：9 mon
想試下玩4k

ncase 點上3090

上水
但係得280 應該熱到仆街

3090就直頭唔夠位放啦

pcb 咁短，用waterblock 應該夠既

差啲order 左M1, 都係觀望下，不過都係打算3070算。

3080 = 4K144 High setting

準備用 ncase m1 砌 3080 新機 lm